［集思廣益] 政治覺醒？仲有好多後生唔知初選？點樣令港豬更了解時政？

上年6月之後的確係有好多人甚至係港豬主動去了解政治，甚至會一齊走上街頭，
但一年之後見到身邊既朋友好似當政治係潮流咁，呢期冇咁多人討論就重回港豬生活。
。
本土派既思潮的確係呢一年黎推進得好快，睇今次初選其實都代表到香港人逐漸認識甚至認同本土抗爭派，但無奈大部份抗爭派人物冇政黨支持、冇錢、冇人、連媒體都係低曝光率 eg 毒果繼續偏幫泛民，立場雖然有，但睇既人有幾多、佢報得有幾多...所以其實係曝光率咁低既情況下，好多野都要靠市民自己去search 特突去佢地Facebook, ig 去睇
個問題就係: 希望了解時政->自己去搵下而家本土思潮係點->去search 下抗爭派人物政鋼等等
但如果身邊既朋友都開始重回港豬生活呢？咁就冇架啦...
。
好似岩岩呢一次初選咁，有幾多人知點解冇啦啦會有個初選？咩係35+？初選前有個初選論壇你又知唔知？投之前知唔知嗰D候選人係邊個，佢地係咩路線？
全部都唔撚知架，成壇野好似吹得好大，連登又好似好多人講，但其實真正知道發生緊咩事既人都仲係少數人，個個係度圍爐取暖，但其實真正要做到令本土派成為主流，你首先要炒番熱個政治氣氛？要令港豬都開始希望去了解下發生緊咩事？成件事先會成功？
。
所以，我希望集思廣益一下，睇下大家有咩計？

既然佢哋將爭取民主當係潮流
咁就將呢個潮流延續落去
朋友嘅話
其實主力都係靠喺Social Media做文宣
等佢哋知多啲獨裁嘅壞處